Documento gerado sob autenticação Nº VUP.715.616.L2J, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3678                  de  02/05/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  02/03/2017,
correspondente ao grau Insalubridade Média,  ao servidor VALMIR OLIVEIRA VILLAGRAM,  Identificação
Única  3579956,  Servente  de  Obras,  com  exercício  na  Prefeitura  Campus  Saúde  e  Olímpico  da
Superintendência de Infraestrutura, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas
Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.503248/2017-86, Código SRH n° 23091 e
Código SIAPE 2017001449.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
